早訓vs遲訓

其實早訓同遲訓有咩分別同禁重要，假設訓既時間一樣

禁你老母

聽返黎唔知係咪真
好似話夜晚11-2係肝臟排毒時間

宜家啲asso仔字都唔識多隻

就係中文2仔先入學店